有冇人鍾意聽葉振棠既歌?

忘盡心中情
難分醉醒 玩世就容易 此中勝負只有天知

難為正邪定分界
對抗命運 但我永不怕捱過去現在 難題迎刃解

醉凡塵
笑看著人生太過灰暗
讓這份誠意令我畢生也興奮

戲劇人生
快樂時 要快樂 等到落幕人盡寥落 醉下來休醒覺
美夢如酒醉了後更寂寞

利申: 90後

同黃霑合唱 難為正邪定分界
真係要用震撼嚟形容
好好聽

無

笛子姑娘

忘盡心中情係幾好聽 但係佢成日含住粒核咁黎唱歌 唔係幾耐聽

戲劇人生
90後fans路過